袁生當年係咪有份幫銀魂畫過

唔知有冇wow

定係袁生假借銀魂名賣自己作品